楊岳橋：3月11日補選，摑到保皇黨口腫面腫！

我想反問返啲打手

1.點解梁耀忠要讓個主席位畀保蝗梁君彥呀？
2.點解2011年泛民要支持修改議事規則削自己權呀？
3.點解馮檢基要走去新西票令何君堯當選呀？
4.泛民爭取真普選個時間表係點呀？
5.點解陳志全玩鐵鍊就當抗爭呀？
6.點解雨革要預約被捕而唔係同政府談判呀？
7.點解要玩篤灰割席呀?

同我答撚哂佢呀打手

五毛dewi

摑完跟住係入面任人魚肉 點解唔集體辭職，令議會失效

你自己慢慢投，屌你老母

睇唔到共匪怕你辭

議事規則咁重要，但係我又好似見唔到黎智英，李柱銘，鄭大班呢班人去立法會出面講兩句，記得新東補選時全部出晒幫楊岳橋拉票，係呢班人心目中議席重要過議事規則？

議會其實唔會失效㗎
班販民走曬都可以繼續＂討論＂

屌你老母楊岳橋

俾保皇黨摑到口腫面腫

拎4席係應該
如果失一席唔慌唔比人摑到口腫面腫

摑人唔犯法何只摑 打撚死你隻仆街楊狗添呀

55

故事

五毛優美開始

摑到你老母臭閪口腫面腫就有
白票

楊岳橋，我屌你老母大爛臭化屄

有遞補機制